Gear重要 但心態更重要

Dllm你班仆街仔
好心你冇打狗被捕既心理準備就唔好上前
你只會害死身邊既人
次次狗一衝就塞撚住條路
阻住前面既人走又阻住後面既勇武上前幫拖

你走都算
Dllm拉住前面個膊頭一齊走係咪真係咁難？
次撚次一大班人係前線都背住狗走
講咗幾多次唔好背住走
然後又跑下停下望下
我真係屌曬你哋老母
每次有咁多手足俾人拉
有一半既原因都係因為你哋

仲有啲身材較矮小又唔夠力既女仔
好現實咁講
我求你唔好再掟磚
你tk自己人多過掟中狗
後排既人更加唔好再掟
你好易打到自己人
要掟就去做前線 去做勇武先掟
唔好又要驚又要掟
磚唔係漆彈
中咗輕則見血 重則會死
咪撚再當係玩具咁掟9幫你擋子彈既前線勇武

我真係求下大家
上前線之前問下自己

狗衝埋黎既時候你會唔驚？
會唔會掉頭走？
有冇打狗既準備？
有冇被捕被打既準備？

我唔想再見到有手足俾自己人害死

其實前綫係咪要組squad，成日都有人落單俾狗咬，4-5人一組一齊行動有效率安全好多

其實要
起碼大家要有默契先

推

雖然好mean但其實講得一啲都冇錯

最on9係到今時今日仍然會有人得個外科口罩就拖住一個着住裙咩住手袋既女仔一齊上黎
成枝木咁企係到
有啲最過份既係企咗係路障既岀入通道
阻住咗自己人返黎

好明顯佢哋係黎食花生
叫佢哋走
佢哋又話冇gear係咪唔上得黎？
真係好撚想塞粒tg落佢哋把口叫佢哋收聲
如果唔係不割蓆 直係一早屌撚到佢哋仆街

係，前線係戰場，唔係打卡地方。

落單走位易
又唔怕走散要搵

最重要係唔怕比鬼fake

真係好認同 求下你地唔好成日一直背住走
每幾秒望吓後邊（好重要）
前線好多時都係慢慢撤
仲有人流唔好咁密麻麻 前線真係要跑時 好多都係冇位跑

可以的儘量救人3-4個一字排開 對數量1-2手個太多就撤退
搵2人推開 2人救要 睇返人數攞返平行
環境因素都好重要 太多煙霧要果斷

大家知分寸, 知進退啦
要有心理準備啦

借位

前線除左食飯，保護裝都好重要架！！！